轉Note10+ 定 ROG phone 2 好

事關對於Apple近年都係無咩創意
想轉An機搞搞新意思

好多人都話打機就ROG 日常生活+商務就N10+
我兩種需求都有 點選擇好

ROG =
120hz mon
舊電大啲, 個外表又型, 本身電腦都係ROG信仰
用手制好岩出手汗既人 唔怕誤觸
音響比較出色

N10+ :
2K mon
外表穩重啲 番工果陣拎出黎比較合適
可以用typeC駁電腦 用Window去control電話 (有時扮工可以偷偷地開遊戲玩)

本身自己係傾向N10+ 始終可以兼容打機 又可以番工
但係平時電腦都係用144, 用番60hz既mon真係慢到癲
唔知各位會唔會有其他選擇 (唔諗大陸機)

碌10啦，超聲波指紋好方便，係人都開到

why not both

部手機留低左係屋企 又要用payme 可以搵老豆解鎖

邊有男人係專一 只係無能力左擁右抱

推
決定唔到呀 心大心細

子龍任務

超聲波令所有銀行app用唔到指紋

如果樓主想買note 10+ 可以去SMT online store買 清緊貨 平$1300

CSL 咁癲? 所以依家係唔支援銀行app?

hsbc hsb scb 都唔支援

Marked
好人一生平安

所以要另外set password? sosad
係之前果個新聞之後搞到咁
定係一路都未支援?

Apple重要奶共
利申 買左iPhone 11想轉會了

新聞之後

要入 code 'CARETC77ML'

之前是支援的。但比人發現到用silicon protector 就可unlock 人哋部機，現在很多銀行Apps 已不再支援 fingerprint unlock. 有人話可能係硬件問題, 係就冇得搞啦.

我就會等三星公佈問題可否軟件收復。

Thanks Bro

咁都幾大劑
銀行app無得用指紋對於我呢種記唔到pw既腦黎講係災難

Lm

係好重要

我都會擔心一旦被狗咬， 部機就可以畀人開到

ios is better

我用三部

不了 創意不如當初 固步自封

發夢我會帶番舊手機 爆mon都唔心痛

有錢人家

買pixel 保平安

唉 其實google都奶奶地
hk map 唉

一年買一部

現役Note 8, ip Xs max, note10
退役未壞s8,xperia zp, s6e,

rog phone啦
配返部電腦夠哂信仰

平3百蚊咋

兩部都唔好 OnePlus 7T Pro仲好

入咗code未？

咩code

睇#16

n10 幾正

thx巴打，入咗，不過平得1100

dex mode 都算係3猩黑科技 一機2用 12 + 855仲勁過我部廢notebook 而家日日博hdmi當電腦用
呢個係我當初簡佢唔簡rog 同xperia 1既原因

見客果陣一拎手機出黎
個敗家眼閃一閃 甚為尷尬

One plus大陸公司 不了
呢個係原則

係 最衰得60hz mon

搭飛機去弘大samsung買fold啦

有行貨未 我而家賣返部iphone應該都係唔見小小

Dex mode望落真係好方便
呢個真係ROG做唔到既
Btw想問 如果我pc支援144 用dexmode都係鎖60？

買得起fold我就n10++Rog2

見好似得amazon

冇行貨都不了...電子野

Pixel4出左幾日 未有都正常既
Btw我有用amazon 訂過2080ti 記得有包保養所以我先訂
係可以睇下google 官方有無包

可以等下 pixel4個樣都可接受
而家搵部唔奶共既牌子堅難

應該係

我同意所以買咗iPhone 11 Pro Max

三眼仔

窮人用唔起
Apple 唔連Apple watch / Mac / Homekit其實無咩優勢

噉Note 10+啦~ 之前有一刻都想買

好似數嚟數去得sony冇咁奶共
但又係小問題多多，大問題冇乜

領域買

即係間鋪私人保18個月?
岩岩上網睇未有機

等

可以用typeC駁電腦 用Window去control電話

廢架我買黎都諗住可以咁做 但事實係會lag 而且全螢幕會更lag

係真唔係 我一陣落鋪問下有無得試下接電腦先

ROG係香港知名度真心低 我女朋友一睇問我係咪大陸機

你當佢喺部打機會lag既文書機 打下word覆下wts就算喇

突然之間實用性減半

睇你咩用途 rog 始終冇打孔

Both啦 又打機又番工
如果唔洗番工用我一定買rog

由s8開始硬推個bixby 仲整埋個制出黎真係得啖笑儲存裝置仲要用制衛士360

門市買得唔得？急用 好人一生平安

用上面code 得1100

機已買

rog用120hz會倒水電+發熱

千祈唔好買rog2.
睇慣咗個mon，
返唔到轉頭。睇返普通嗰啲mon會覺得lag

我電腦轉左144成年...
所以先縑Note 10+ 得60好慢...